深圳警方通報：廣東海警查獲12名非法越境人員涉偷越國境罪 已被刑拘

推

好大機會重判殺一儆百

口交部未傾清楚就回應？

對住中共聽佢講等件事平息 真係人死埋都唔知

犯本罪的，處二年以上七年以下有期徒刑，並處罰金；有下列情形之一的，處七年以上有期徒刑或者無期徒刑，並處罰金或者沒收財產：

（一）組織他人偷越國（邊1境集團的首要分子；

（二）多次組織他人偷越國（邊）境或者組織他人偷越國（邊）境人數眾多的；

（三）造成被組織人重傷、死亡的；

所謂造成被組織人重傷、死亡的，是指組織他人偷越國（邊）境的行為的本身過失而引起了被組織者重傷、死亡結果的發生。 如果組織者對所造成的被組織者重傷、死亡結果持故意心理時，則應另定故意殺人罪或故意傷害罪，與組織他人偷越國（邊）境罪實行併罰。

（四）剝奪或者限制被組織人人身自由的；

（五）以暴力、威脅方法抗拒檢查的；

所謂以暴力、威脅方法抗拒檢查的，是指採用身體強製或打擊，造成一般的傷害或輕傷害的行為或採用威脅方法抗拒檢查。 如果行為人故意採用殺、傷方法抗拒檢查，致人重傷或死亡的，對殺、傷檢查人員的、應依法定罪判刑，然後同組織他人偷越國（邊）境實行併罰。

（六）違法所得數額巨大的；

（七）有其他特別嚴重情節的。

犯組織他人偷越國（邊）境罪的違法所得和供犯罪使用的犯罪分子所有的或者明知他人為犯罪使用而提供其本人所有的運輸、通訊工具或者其他財物，一律予以沒收

大家記住今次單野香港黑警係有份報串害死香港人既

又話台灣省 但去台灣又話越國？

你呢個係「組織他人偷越國邊境罪」

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

去台灣都越國?
台灣唔係中國一部份咩
鹽田分局分裂國家?

偷越邊境同分裂國家
全部係極權國家先有

咪即係同國際講自己濫捕

偷越國境罪

認定
（一）本罪與叛逃罪的界限
1、犯罪主體不同。偷越國（邊）境罪的犯罪主體是一般主體；而叛逃罪的犯罪主體則是特殊主體，即國家機關工作人員，不僅包括在國家機關依法從事公務的人員，還包括國家機關內的非從事公務的人員。

2、犯罪主觀故意的內容不同。偷越國（邊）境罪在主觀方面表現為，行為人明知偷越國（邊）境的行為是違法行為，會給國家對國（邊）境的正常管理秩序造成破壞，而仍然希望這一危害社會的結果的發生；而叛逃罪直接故意的內容是，行為人明知自己是國家機關工作人員不應叛逃，而仍然故意為之。

3、犯罪客觀方面的表現形式不同。偷越國（邊）境罪在客觀上表現為，違反國（邊）境管理法規，偷越國（邊）境的行為；叛逃罪在客觀方而則表現為，國家機關工作人員在履行公務期間，擅離崗位，叛逃境處或者在境外叛逃，危害中華人民共和國國家安全的行為。

4、犯罪客體不同。偷越國（邊）境罪侵犯的直接客體是國家對國（邊）境的正常管理秩序；而叛逃罪侵犯的客體則是中華人民共和國的國家安全。

（二）偷越國（邊）境罪與軍人叛逃罪的界限
1、犯罪主體不同。偷越國（邊）境罪的犯罪主體是一般主體，無論中國公民、外國人還是無國籍人均可成為偷越國（邊）境罪的犯罪主體；而軍人叛逃罪的犯罪主體則只能是現役軍人。

2、犯罪客觀方面的具體表現形式不同。偷越國（邊）境罪在客觀方面表現為，違反國（邊）境管理法規，偷越國（邊）境，情節嚴重的行為；而軍人叛逃罪在客觀方面則表現為，在履行公務期間，擅離崗位叛逃境外或者在境外叛逃的行為。

3、犯罪侵犯的客體不同。偷越國（邊）境罪侵犯的同類客體和直接客體都是國家對國（邊）境的正常管理秩序；而軍人叛逃罪侵犯的同類客體是我國的軍事利益，直接客體是國家的國防安全和軍人永不叛國的職責。

處罰
犯本條罪的，處一年以下有期徒刑、拘役或者管制，並處罰金。

一年以下

犯本條罪的，處一年以下有期徒刑、拘役或者管制，並處罰金

條友文盲

終於承認台灣係國家啦

樓主pin this, 唔希望大家有錯覺以為單野係中國公安做主動

唔排除12個裡面屈幾個係蛇頭 再判7年都得

pin #10

Push

偷越國（邊）境罪
根據《中華人民共和國刑法》第三百二十一二條規定，偷越國（邊）境罪，是指違反出入國（邊）境管理法規，偷越國（邊）境，情節嚴重的行為。本罪侵犯的客體是國家對出入國（邊）境的管理制度。所謂國境，是指我國與鄰國的交界。所謂邊境，是指大陸與香港、澳門、台灣等地區的分界。國（邊）境是出入國家的門戶，為了維護國家主權、安全和社會管理秩序，我國政府採取了許多措施來加強對出入國（邊）境的管理。

偷渡犯罪，是被國際社會公認為是繼走私軍火、毒品、色情行業、賭博之後的第五大國際性犯罪。犯本條罪的，處一年以下有期徒刑、拘役或者管制，並處罰金。

組織他人偷越國邊境罪

根據《中華人民共和國刑法》第三百條一十八條規定，組織他人偷越國邊境罪，非法組織他人偷越國邊境的行為。這裡的組織他人偷越國（邊）境，根據2002年1月30日最高人民法院《關於審理組織、運送他人偷越國（邊）境等刑事案件適用法律若干問題的解釋》第一條的規定，是指領導、策劃、指揮他人偷越國（邊）境或者在首要分子指揮下，實施拉攏、引誘、介紹他人偷越國（邊）境。

犯本罪的，處二年以上七年以下有期徒刑，並處罰金；有下列情形之一的，處七年以上有期徒刑或者無期徒刑，並處罰金或者沒收財產：

（一）組織他人偷越國（邊1境集團的首要分子；
（二）多次組織他人偷越國（邊）境或者組織他人偷越國（邊）境人數眾多的；
（三）造成被組織人重傷、死亡的；

香港人 救人

你要證明係香港警方報串

去台灣都越國？

間接承認台灣係獨立國家

報唔報都係仆街嚟

又話一個中國
去台灣又話越國

台灣又變外國

又話台灣係支那一部分？

其實係冇得唔承認台灣係國家

歸還港人

制裁綁架12人嘅支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

一定會重判，你既身份係香港人就係原罪

香港黑警報串死全家

台灣係中國地方，何來越境？若果不是香港人權惡化，佢哋怎會投奔怒海

咁要國界做乜？
邊個國家係無掩雞籠任得人非法入境？

好想佢地快啲落返嚟
支那狗人渣嚟

支那人同黑警係同一類冷血動物黎

台灣係獨立國家

老實講十二名港人至少要兩年先可以回港！

【樓主pin this】

單野最初係由香港黑警報串害死香港人既，大家唔好睇錯以為係公安玩哂

無害通過海域 點構成犯罪
以前d漁民都係遣返自己國家自己處理

係都要砌一條罪拘留香港人 死支那

出公海釣魚支那用槍趕人入海域